今日澳門會唔會周街有人搶刼強姦殺人？

斷電斷通訊
有事都報唔到警